知唔知GEM對上一個EX叫咩名

叫阿偉
因為 you took my heart 阿偉 阿偉 阿偉 夠偉…

On9

戇鳩都打冷震

Who?

屌, 笑撚左出黎

笑點係邊度?

數下佢, 應該岩數

幾好笑

痴撚線

屌樓主老母